[急]Agoda幾十蚊晚係咪信唔過？

我手機down咗agoda app睇
我諗住3月去台灣 四星都幾十蚊晚
係咪流料
好驚中伏啊

係唔係揀錯美金

又嚟？悶唔悶

驚臨急臨忙冇酒店先煩

EMAIL 問左未? 9成用美金計啦

唔係封關咩？

假膠 拉

美金呀

又嚟悶唔悶呀

可能人地外國住飛台灣呢

樓主出成廿個即晚趕走個租客
點解要問埋啲咁既問題？

有冇ching知解約要個租客走要賠幾多